\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gottes Liebe ist wie die Sonne\linebreak} 
\index[in]{Gottes Liebe ist wie die Sonne}

\begin{tabbing} 
Ref.: /: G\=ottes Liebe \=ist wie die S\=onne,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
Ref.: /: Gottes Liebe ist wie die Sonne,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sie ist immer und \=überall d\=a. :/\kill
\>\bf E\>\bf a (E$^7$)\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ sie ist immer und überall da. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
1. Str\=eck dich \=ihr entg\=eg\=en,\= \ \ \ n\=imm sie \=in dich a\=uf.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf E\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C E E$^7$\\
1. Streck dich ihr entgegen, \ \ \ nimm sie in dich auf.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. S\=ie kann d\=ich ver\=änd\=ern,\= \ \ \ m\=acht das L\=eben n\=eu.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf E\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C E E$^7$\\
2. Sie kann dich verändern, \ \ \ macht das Leben neu.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. M\=ag auch m\=anche W\=olk\=e\= \ \ \ zw\=ischen dir und G\=ottes Liebe st\=ehn\=:\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf E\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C E E$^7$\\
3. Mag auch manche Wolke \ \ \ zwischen dir und Gottes Liebe stehn:\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. G\=ib die L\=iebe w\=eit\=er\= \ \ \ au\=ch an den, der d\=ich nicht lieben w\=ill.\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf E\>\bf E$^7$\>\bf F\>\bf G\>\bf C E E$^7$\\
4. Gib die Liebe weiter \ \ \ auch an den, der dich nicht lieben will.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Paul Ernst Ruppel, 1970\\
FU: Nr. 59 TS: 64
\end{angaben}
